tg group其實好危險

discord會唔會好些？